分手後啲遺物應該去或留?

我同ex 一齊已經7年幾
我都準備結婚
但係佢就派帽比我
分手當日
佢有提過想留番部分既野,
但係我係佢執之前, 已經自己執走晒佢
剩係留番啲公仔比佢
我都知佢唔會番黎我身邊
呢兩日閃過個念頭到底掉唔掉晒啲野佢
應該掉左佢定係留番低? 都幾箱係度

留唔留

留黎做帛金咩傻鳩

遺物以為死左人

on9 派帽仲留?

拎上carxxsell賣哂佢 連埋你嘅怨念一齊賣出去

都幾貼切阿, 段感情都死左

有用就留 值錢嘅賣
Ps: 未處理

無用果啲就咪留啦
用開、有用果啲就慢慢fade-out去啦

相/postcard/信 全碎
其他 剪爛晒再掉

diy/文字嘅野全部扔
超值錢野賣
唔值錢嘅賣/送畀有需要人

我以前會收埋佢，到真係放低左，我羅番出黎已經無乜感覺。

扔啦
留嚟比下手見到唔係煩你就煩你前女友 屌

DIY 嘅嘢留嚟都無意思

掉得就掉 賣得就賣 送俾人都好 留黎托咩

收過一塊刻情信的水晶擺設，有晒名，都唔知點丟

寫嘅信我拎咗返公司碎，完美

扔左出街鬼知你係陳大文咩

貴嘅咪keep

我明你諗法我都唔知點好 合照我都冇勇氣刪

全部掉